★J慧中時間又到了（53)

屌你老母

四獸召集

青山走犯?

LM

第一個reply就做架兩

老貓硬係唔早啲開定下期，好明顯想拖慢速度，等好自愚冇咁難睇，點搞好自愚都係執笠㗎喇

X2 少左好多人 黎黎去去幾條友圍爐

牙中索，有圖梗係多人睇，好自愚啲垃圾gif嚟嚟去去嗰啲，同睇住篤屎冇分別，老貓不願面對

老貌負皮潛水

貓*

話說睇嚟今朝個死肥仔淆底唔敢收利是
想冼鳩我
好彩有人講返，唔係都唔知點解咁大隻蛤乸隨街跳

聽日叫埋個fd點鳩佢先

即係比收?

賀

陸企大規模倒閉潮？省級電視台傳發不出薪水

游b才索

正到

耀揚。不了

老貓，嗱嗱聲打幾個icon鳩推埋個好自愚屎坑post去1001，偷偷哋摺埋佢算把啦

貼去好自愚

游b係pure hk人，嗰邊d gif係垃圾害蟲

唔畀
冇人睇到咪袋袋平安算

有籃收集
條友唔想畀公家又唔敢自己袋
正宗垃圾

咁要醒啲

長工唔敢

勁

關sir 好勇武wo

戇鳩
要人幫佢ot 拆利是
幫佢掃咗幾封落垃圾桶

支那狗！

主管咪唔敢
有啲都有收

支鬼滾回支那

返工=受氣

U下次跟關蛇去，OK? 四獸會喺附近射住U,一旦有問題會救U走

食屎狗
幫佢整爛啲+掃落垃圾桶

有冇 啟泰大佐 同行？

老貓係咪比呢條友老點，搞到收唔到sms

政Whats噏：錯叫街坊社區會堂交表 林紹輝反罵政府 (17:04)

民主黨葵青區區議員林紹輝被指出錯訊息誤導市民交表。(讀者提供)

【東網專訊】政府早前宣布向合資格人士派發4000港元，原意係補漏拾遺，可惜申請過程就諸多甩漏，搞到唔少市民都要向區議員求助。不過，有市民就爆料指民主黨(白鴿黨)葵青區區議員林紹輝上月底叫市民將有關表格交去石籬社區會堂或屋邨辦事處，殊不知社區會堂並唔收表，只有屋邨辦事處先會收，懷疑林紹輝出錯訊息累街坊。

社區會堂發現不斷有人嚟交4000蚊表，都已貼出告示表明唔收，結果矛頭隨即轉向林紹輝，一嚟話佢出錯訊息誤導市民，二嚟搞到社區會堂嘅職員畀市民狂鬧，誤以為職員懶惰先至唔收。

林紹輝接受查詢時就反指問題係源於政府訊息混亂，一開始講係社區會堂都可以交，後嚟先收窄至只有屋邨辦事處，所以佢都更正過幾次訊息。林仲話最新消息係，市民只可以喺周一至五嘅辦公時間到屋邨辦事處交表，相當唔方便，依家已經叫市民唔好急住交，等政府啲程序做好先，如果急就建議郵寄，唔好經屋邨辦事處喇。

石籬社區會堂貼出告示，表明不會收4000蚊表格。(讀者提供)

條撚屌老細仲要臨拆完+疊完
再倒多袋嚟
仲笑笑口
正宗食屎狗

以前返工，受氣辛苦過做，所以勁hate

最撚煩係又唔係做
又企起到望
阻頭阻勢

四獸+石丸堅過石堅，啟泰大佐唔work的

四獸集團快速應變部隊

80年代做工廠，你有你做，我有我做 最好，唔使理人

Can’t 蛇王

返呢啲可以蛇王
由班長工做多啲

睇吓我哋部隊嘅火力

啟泰大佐完全實戰

有時受氣、單打、針對，慘過做

亂噏，去厠所時間次數都限住，真slave

廿一世紀仲用刀

朋友係最大粒個件嘅契仔
no need 驚呢啲

似學校，有響鐘

star war呢

為咗4千銀搞錯地方仲要屌人，家吓香港真係....

你的朋友 你有冇害人買175先

人地嗰支係激光劍，U呢啲劈幾劈要磨啦

唔怪得U返倉比廢老點

175 fd
He 介紹175的

X2

返咩

廟

點解你會受氣，點解人哋會針對你先

老貓以前返工廠示意圖

樣子毒好恰

衰鹹濕，𥄫C9

they are evil

似！

u?

u today

關蛇： they are loser
老貓： they are evil

因為你毒?

毒撚邊會有油水位做
當然係型仔，阿姐睇得上眼先畀我

today go out hea

老猫應反問自己為何返工被恰

老貓返倉開工被廢老點示意圖

X3

有對白

貨倉廢老 =
老貓 =

: 去搬50KG嗰箱嘢
: yes sir

貨倉廢老懷疑係奶波魔魔

似

回高登途中失去蹤影,登山客遺體今尋獲

老貓係咪諗住追隨關蛇?

老貓is 十死士成員

who is 老貓?

9

OK,確認老貓真身，通知會員蔣介石(翻生)起佢底

點睇金盈個post

點睇連登仔討論蓋清分期買錶

勞力士好平常，地通食炒價十零萬都唔係多，邊使做雞?

嘥氣啦，以自己收入當全世界

不過我唔知邊個係金盈

Which post

以為亞視個件

無綫主播女神忽然富貴？ 潮戴20萬名錶報新聞非常有米

當儲錢 炒緊十五萬時有人話見頂 點知越炒越有

最經典藍針GMT 當年比較易買到 六萬買返黎而家二手放比人都九萬幾

另外唔好傻以為供錶就係充，睇息口，如果免息/低息嘅話，有錢唔一定要俾晒，將啲錢搵位買股票話唔定贏返嚟，或者買收息股收吓息賺吓息差(如有),識得靈活運用先係高

我呢隻有冇升?

綠針仲係鑊炒 其他都唔難排

左下角地通嚟

右*

自己堆錶升值只知係橙細mm,買時2900,家吓2手4500-5000冇難度，NOS去到9000,痴線嘅

呢隻貴金屬容易買 呢隻性價比高
比鋼款貴少少

早幾年前買綠針時基本上行入去最少95折，通街都有，嗰時興PAM,我嗰隻唔記得12定13年買，折實58XXX咁上下，家陣搞到鑊炒真係痴痴地

PAM就好似死咗火

G

點睇馬會撚8

???

曼聯贏住2球? 冇賭波唔知賠率

萬眾期待六合彩開19 29 39 49

老婆買咗我冇買，冇睇開彩

香討嗰邊話中東佬、英國佬、意大利佬同香港佬撈四大炒貨場，但日本都貴到痴線

點睇連場英超

日本AV公司真係好留意香港時事

早2日出品

人手不足で夜勤の人数が足りません…勤勉かつ優しく患者に尽くすナースを深夜02時14分に‘孕ませ’院内レイプ

全部大比數，基本上利記呢場餘下垃圾時間

有冇睇牙中post?

唔明

醫護人手不足

ready

老貓繼續收唔到sms

全世界收到4000 sms係老貓冇

點睇呢單嘢? 連登仔話蝻做無牌小販價錢公道

東方日報A1：南亞小販售黑心肉串 未有冷藏衞生堪憂 (00:02)

旺角砵蘭夜市今年有不少南亞小販開檔，惟東網直擊他們出售的食物衞生成疑。

【東網專訊】新春墟市湧現，旺角砵蘭夜市愈夜愈旺，今年聚集逾百檔熟食攤檔，當中南亞小販數目增加，佔總數近半。惟本地小販及南亞小販摩擦不少，有人指南亞人「做爛市」，又指南亞人士霸位收租，甚至要警方介入。東網直擊南亞小販生肉食材周街擺，跌落地照踩又執起照用，而製作工場為唐樓劏房，衞生成疑。有立法會議員擔心非法夜市存在治安及食安隱憂，促政府擔當起管理和規範責任。

「10蚊1串！好食！」「20蚊4串，埋嚟埋嚟！」年三十晚至大年初三，旺角亞皆老街至豉油街一段砵蘭街「愈夜愈精彩」，逾百檔熟食小販晚晚擺檔，部分小販早在中午已在行人路上霸位，至晚上近9時開檔，吸引不少人蜂擁到場感受新年氣氛，街道水洩不通。

除了本地檔販，街頭至街尾有近50檔南亞小販。有小販指南亞檔數量比去年上升，加上他們用較便宜的價錢售賣同類食物「做爛市」，分薄利益，有檔主更直言收入略遜去年，「諗住（生意）會幾好、幾受歡迎，點知滯市賣唔去。」

「今年多咗個問題，一班南亞人霸位收租先畀人擺檔。」有小販在網上發貼，指現場有南亞人佔據街道並要求付租金始可讓小販擺檔，甚至要求警察介入亦無補於事，大嘆無奈，並聲稱自己為受害者。而經歷過2016年旺角暴亂，現場大批警員駐守戒備，未見本地小販及南亞小販衝突。

然而，小販售賣的食物亦存在食安隱患。南亞小販檔主要出售即製土耳其卡巴卷、烤肉、串燒和薄餅等，出動不少大型煮食器具如石油氣罐、火爐、炭火烤架等，火光熊熊，煙霧瀰漫。多款生肉未有冷藏，只以發泡膠箱、透明大膠箱甚至行李篋盛載，就地以竹籤即串即燒，亦有人在路邊切菜，惟馬路邊人多車多，食物暴露在沙塵滾滾中逾10個小時，加上天氣潮濕溫暖，肉類和蔬菜極容易孳生細菌。記者更直擊有南亞小販不慎將一大箱串燒肉跌在地上，迅速收拾後，卻只扔掉其中一部分，其餘肉串如常燒烤出售，且不乏本地人及南亞同鄉捧場。

連續多日開爐搵食，部分南亞小販凌晨收檔後，索性將煮食器具推到鄰近後巷，鎖起離去，方便翌日再開檔；食材則以發泡膠盒盛載帶走。同時，有南亞小販收檔後將「架生」搬上貨車，運至深水埗大南街一個唐樓劏房，單位內則傳出南亞人的唱K聲，走廊亦有石油氣罐及包裝紙皮箱，環境衞生堪憂。

立法會議員柯創盛批評政府做事被動，新春墟市雖廣受歡迎，但政府一直不願建立完善的墟市政策，以致非法夜市容易被不法分子利用，作出不當圖利行為，亦存在食物安全隱憂，促政府擔起管理和規範夜市的角色，既可帶動本土經濟，亦有利社會安定。

食環署發言人表示，農曆新年期間，署方會按實際情況靈活調配小販事務隊及小販管理隊在各區進行小販管理、巡查及執法工作。由上月29日至本月7日期間，署方在各區接獲有關小販投訴近400宗及向公眾地方無牌販賣人士提出685宗檢控。

警方回覆指，會根據風險評估及行動需要，調配適當人手以維持公共安全及秩序，並會留意街道情況，有需要時為其他相關部門提供協助。

南亞小販將煮食「架生」從深水埗劏房單位搬至路邊準備運送。

南亞小販不慎將大箱串燒肉跌在地上，迅速收拾後，大部分仍再用。

南亞小販攤檔不乏本地人及南亞同鄉捧場。

支持無牌小販嘅都係on9嘅，增加社會成本，亦有衛生問題

探射燈：旺角夜市遺大量垃圾 (00:01)

旺角夜市完場後，清潔工人忙於清理大量垃圾。

【東網專訊】新春期間，旺角街頭光顧小販的市民絡繹不絕，人山人海營造出熱鬧節日氣氛，遺下的卻是大量垃圾，今年有自發組織到場清理垃圾，更發現垃圾量驚人。環保團體倡加強教育，讓市民可持續享用特色食物。

逾百檔熟食攤檔在營運過程中產生大量垃圾，加上市民光顧時所消耗的即棄餐具，統統被隨處丟棄路邊。雖然現場有大型垃圾車供小販棄置垃圾，清潔工人的數目亦明顯增加，甚至有自發組織用紙皮箱充當臨時垃圾桶，又主動清潔街道，但成效不彰，大年初四清晨近百米的砵蘭街堆滿垃圾。

綠色力量副主席文志森表示，由於現時墟市沒有特定管理，自然沒有相應減廢配套。他指要令墟市的社區文化得以延續，長遠要從公民教育着手，鼓勵市民自備餐具光顧熟食攤檔，亦要珍惜物資，避免浪費，做個負責任的消費者和生產者，才可促進墟市的可持續發展。

好多年無係旺角玩, 以前過年係旺角玩通頂, 4，5點d垃圾已經係腰咁高幾坐山咁, 果d年代自由行都未興旺, 真係唔明小販有咩好撐, 做完生意拍下屎忽就走.

你要問下班本土派

上世紀喺觀塘，好多無牌小販擺檔，食環曾經追捕小販搞到滾油倒出淋中途人，好似死咗

食死人冇得追究，四處垃圾，連登仔話係傳統本土文化，白撚痴嘅，小販全球都有嘅經濟活動，乜嘢傳統文化?

清朝傳統女人扎腳，有太監，屌那聲唔自閹去支持?

可能因為共產黨嘅管治太過不堪，搞到啲人成日懷緬過去

共匪閪就個個都知，睇吓羅素69定律呢鑊靈唔靈，支持本土文化OK，用腦揀吓邊樣「文化」值得支持保留，唔係咁撚on9

出嚟行果班本土派真係ON9咗啲嘅，有質素嘅人使靠呢啲嘢上位咩！

x2

日本AV公司有睇此post?

新游bAV講佢做 廢青閒情時，一路做，一路俾人搞

因為四獸is hk 0.1%
Jp us eu all watch this post

市川現正唔似游b了

X2
似牙中

村姑

老貓咪以為跟咗關蛇貼BAM圖連仔唔郁U呀

no露

老貓點睇reddit好多自愚圖

老貓有冇打過4000 24小時查詢熱線

need try

你諗住點用果四千蚊呀？

may be buy pc

因為以前有d game在steam

ps4

me no game

我連部PS4都無吖

已被人hack咗account，「用戶名或密碼不正確、請稍後再試」，唔信U login 吓

me no too

want $4000 buy , but no $ buy game &no tv

咁你有冇努力過？買嘢要用錢？你有冇努力搵過錢？

我查過係呢班支鬼hack ur account

why要努力？

香港 努力 通常做人slave

your staff?

咁你值得擁有一部PS4嗎？

我做SLAVE去交稅比你買部PS4？！

呢班支鬼技術太差，script kiddy嚟嘅啫，冇資格做四獸網絡軍團，呢班先係

點睇公海恥笑關sir 佢就推晒佢d舊post上黎 少數admin唔敢bam既人

冇U咁喜愛打字，係連登開檔之初，仲未識玩膠 睇見啲撚屌歪理連篇，搵笨柒忍唔住出聲，於是屌柒啲冚家剷

屌柒嗰條勇文青鳩噏怪敗走之後，發覺搵自己笨柒，有時間做啲有益身心嘅嘢好過，呢啲撚屌唔使屌佢，時間耐咗啲柒頭會自動收皮

正如我睇共匪一樣會收皮，只係時間問題

但狙擊老貓呢件事，無論身處何方都必須做，此乃正義之事

why U 正皮?

香港得3%住宅契面積1000呎以上
我懷疑比連登仔買晒 （廿歲頭自己買）

富可敵國

我好後悔嗰次冇去認識呢班富豪，話唔埋有好路數介紹

呢個post好過老貓個好治癒圍爐post
成班00後咩都唔識 無深度討論

有冇人可以講下90年代-00年代初廣東省嘅治安有幾恐怖

90年代尾，我喺深圳火車站行去香格里拉條路，比啲新彊細路𠝹爛背囊偷嘢，覺得唔對路擰轉頭啲𡃁仔走鳩晒，不過冇乜損失，冇貴重嘢

老花

上公共汽車後面係賭攤

90年代去羅湖商業城，成日聽到迷暈黨捉人攞器官

切器官
電單車強搶

偷器官有d都市傳說化
搶野就非常common

大陸間屋冇人住比人爆過十次格都有
90年代商品樓 零保安

你有冇去過深圳

經常

呢樣聽得多，但冇見過，我有懷疑，呢啲器官離開身體之後，亂割用唔到，冇急凍處理都用唔到，正路冇理由

何況共匪偷死囚器官成本係0，眾所周知，私幫劏人根本冇市場效益，係咪咁話?

老老實實劏到老貓個腎車錢都蝕埋，壞鉤晒嘅useless

no

好人好姐 點會去支那

U are chi na man

u eat shit.jpg

偷腎放你落浴缸個單好都市傳說

過關會俾人捉入黑房

要糧票 配給

老貓全身器官冇邊部份可以使用，眼盲腎虧jer唔硬兼細兜，手腳慢肌肉萎縮退化，頭髮唔多條，實乃狗也不屌

幾時跟四獸上去飲喜茶

深圳=心震

成日聽人講

老貓is safe

而家冇糧票啦，唔好盲反

扣留、困黑房、帶部計數機都要報關，不了

帶佢食海底撈

會唔會地下形式經營？

冇咁嘅事，你睇關蛇上去教書都得

Agger

游b都比人洗左腦啦

支那有冇人炒糧票？

以前成日聽人講支那買嘢，有時要黑市，好恐怖

i am原生hk人

細個深圳個棟好嚴
要證先入到大閘
但入面個泳池又開放畀非住客
勁反智

唔信

Say many time!

係咪用 外𣿬券？

唔好扮野，你證明唔到

老貓係新來港人士

89年64前除咗國營食堂、街市，仲有鬼人用糧票 嗰時我同幾個朋友喺北京旅行，冥幣黑市兌130，喺火車度同對美帝後生男女吹水，佢地仲笑我哋兌得低，喺廣州市邊緣地方兌135

dont belive

外匯券點用呢，嗱，話U聽，89年我哋幾個朋友由北京去青島，買火車飛，梗係買唔到，撞到個香港商人，佢問我哋有冇外匯卷，有就跟住佢買飛，咁跟住佢買張企位上咗車先，15粒鐘車程喎，佢話搵車長買軟臥，咁跟住佢，一入去車長室show外匯卷，即刻有飛，仲有服務員遞熱毛巾沖茶

原因係外匯卷兌官方匯率，唔記得係100港幣兌5X咁上下，車長hold起啲臥舖，用外匯卷買即俾U，佢收咗外匯券就擺冥幣俾錢，賺黑市匯率差價，
所以我哋就係大爺上賓，仲安排晚餐喺餐卡，四餸一湯白飯任裝，唔使食推住車3蚊飯盒，狗也不屌

外匯券係咁用嘅，平常買嘢都係用冥幣，不過北京啲撚屌高級啲酒店只收外匯券

四獸唔吹水,真事，諗起個香港商人都非常感謝佢，唔係真係企咗喺喥，嗰時喺外地撞到自己人必頂力幫手，真香港精神

好撚懷念以前由廣州坐35粒鐘火車去北京,嗰時後生雖然窮遊，但一切過程值得回味，各地旅客又質素高，唔同今日

真
以前廣州友誼商店只收外匯券

坐到屎忽痛 早兩年去拉薩都坐到個人焦慮

主要係有外匯管制地方必有黑市，黑市先係市場真實價格，友誼商店啲撚屌收咗外匯券擺返冥幣落去讚差價，唔係嗰位成功嘅香港商人講解呢課真實世界經濟學，我哋邊喥識，所以以前嘅旅行係真會學到啲嘢

咁高海拔有冇高山反應

坐硬臥 屌你老味嗰時啲支鬼一見你行開就去你張床瞓陣，最下格指定動作，一格6床位，一返嚟就拉鳩佢起身，唔使講嘢，佢會自動講「對不起、對不起，太累了」，條美國鬼妹比啲支鬼呢個動作嚇驚，佢條仔走嚟揾我哋幫手，老友同我一埋去成件扯起佢

嗰時真係唔驚嘅 隨時同佢拳頭中搵真理

少少食慾不振

拉撒蓋老母都去過

個時想去埋蘇聯，反正三條友都劈咗炮冇返工，去幾耐都得，奈何唔夠$$$

唔夠假 起碼要三兩個星期

家陣贏國去旅行去唔過，貴過閪仲四處假景點假古蹟，屌佢老味千人大鑊真嘅都賣鳩咗，比人睇嗰個假嘅，呢幾年唔撚屌佢了

上隻觀光船 由頭到尾sell野 入公園又收入場費

家陣去贏國旅行C/P值低

以前贏國火車站買車飛係買唔到嘅，同今日去AD買撈運動款咁上下，根本hold起晒求過於供，食炒價，萬變不離其中，屌那聲玩到買錶難過買樓，炒錶佬/AD都好撚嘢

去支那要去旺角中旅社門口瞓三日三夜

經過旺角就見到條龍

乜鬼

香港買單 支國提貨

藥房門口貼著"代客寄支"服務

平常幾粒鐘啫，我哋都係嗰喥買，嗰時都三嚿幾4嚿水港幣，廣州去北京硬臥，車程35粒鐘

游b 拍腳板底VR AV

老貓 = 變態 confirmed

老貓，財路

26歲仔為儲錢買樓 搞全裸執屋生意大受歡迎

老猫，你買咗火車飛返香港未

Need work
初四is back

gay post

U做我哋四獸請你去我哋總部執寫字樓，保證唔會屌U屎忽

老猫又整咗新gif

佢係肥媽fans

佢成日跟肥媽上大灣區玩

老貓做盡支那人會做既事情 就算你係邊度出世 你都已經係一個支那種

呢排老貓㩒平安鐘(正負皮)成日搞錯，其他三獸認為應唔應該帶佢去醫院檢查一下?

老人有柏金遜

佢依家投靠關蛇

老貓最愛食鯇魚刺身

老貓fav watch

個個4000蚊有關post,無論係唔係佢開都見到老貓，真係急到瀨

游b 回歸

秘密行動

如果DQ老貓領取4000蚊資格，佢會唔會受唔住打擊痴咗線?

咪一早講左老綜同生果金無份 唔明點解咁多廢老狗衝去交表

u 曲線派膠俾游b ,fake巨乳need die

U are dq

老猫有冇睇TVB個ikea節目

屌你老母，mozilla真係瀨過嘢又搞贏國CA入證書庫，要過軟件台開post叫人手動拆，密切留意iOS嘅證書庫，個柒頭gay cook唔比人自己拆

SHECA根證書已經被納入Mozilla證書庫

2018年末，Mozilla發布更加安全的網絡安全服務NSS 3.41版本，SHECA（Shanghai Electronic Certification Authority Co., Ltd. 上海市數字證書認證中心）根證書UCA Extended Validation Root 和UCA Global G2 Root 正式納入Mozilla根證書庫，並已在火狐V65更新到瀏覽器中。

這是自NSS 3.34 GDCA TrustAUTH R5 ROOT受信於Mozilla後，國產品牌數字證書再一次被納入NSS。

NSS 3.41更新詳情：

en-US/docs/Mozilla/Projects/ NSS/NSS_3.41_release_notes

UCA Extended Validation Root 證書鏈演示

. com/

UCA Global G2 Root 證書鏈演示網站

. com/

小知識：

NSS（Network Security Services）是由Mozilla主導，火狐瀏覽器和其他許多軟件（包括Google Chrome（非Windows平台）、安卓、Apache、Java、Red Hat等）共用的一組支持客戶端和服務器端安全通信服務的跨平台庫，客戶端支持智能卡，而服務器端支持硬件SSL加速。NSS提供了支持安全套接字層(SSL)/傳輸層安全(TLS) 和S/MIME加密庫的一個完整的開源組件。

都好，同老貓玩焦土

證實老貓份form已去左碎紙機

no watch tvb

佢真識食

臭貓點睇
新年呢幾日有幾多人寄左4000張野

旺角郵箱頂唔頂得順

老貓，點睇我都填咗4000蚊form作為支持U嘅行動?

倒落海都唔好益支那貪官

以前我post過，npne care

none

劣！支那虐新疆人手法曝光 「烤肉式」用刑驚呆全球

我只係想阻住U嗰份審批速度，佢唔批冇所謂，嘥時間就夠

噚日喺Twitter已經睇咗

老貓覺得四獸邊個最好人? 點排位?

all evil

OK. 咁邊個最evil? 點排位?

咁深叫佢點答吖

老猫，我哋對你好好喎

真 5A級都係假

4A不值一睇

ready

老貓收唔到sms揮手

佢可能收到呢

佢成日笑人返工，又要靠人send sms畀佢

佢可能扮無工返呢

咁仲無恥啦，叫人唔返工食老綜，自己就去返工

佢不嬲無恥架啦

老貓點睇today sick射咗波？

Vicf

因為後期入侵，謀朝篡位（下放 蓋老母）成4獸首領

soon

why so early?

收到sms未?

1478 go go go

只是迴光返照，drop to 0 soon

點睇飛鳥

老貓條頸係咁

only 4獸slave

其他2獸呢

Lm

巨乳--2 5 DNA ，背叛游b已見到

蓋老母---被奪位後，淪為G蟲麻醉自己

why me 4 獸 slave

老貓最二五，以前見到奶波魔魔夠霸道四圍貼金剛棒就認佢做大佬，轉個頭見到關蛇有勢頭又投靠佢

典型支鬼牆頭草style

老貓點睇我上緊深圳都要狙擊U?

老貓點睇?

獅城豪放女只穿絲質睡衣上街 網友：真是清涼過了頭！

老貓: G

平反六四

洗頭艇is waiting u

Only support real 游b
Say many time!

Vicf

Why u so evil?

拉左？

no reply

coffee ready

放飯

Coffee not your help desk

有公安拉左Vicf，因為非法上Lihkg

Why u無事？

去支那=玩命

hk is not支那jpg

no her

sleep

老貓打左熱線未

未

政府公lunch hr

冇人聽

深圳黃咩村又派三十萬啦，咁多位港豬乜鳩都無又要比人溝淡

老貓點睇

你有份?

want

升市老貓又唔去財經台，自從佢開咗初四股災個膠post,個市跌唔落，好燈

頭先過關唔記得開電話

U live in chi na

老貓陸豐鶴佬

No 牙中?

老貓點睇?

保安員高街「鬼屋」首日上班 被揭猝死梯間

排咗了

老猫一日負評幾多次

怪不得啲人話嚟手就扔你張嘢
就咁一張薄cheapcheap嘅單

搵日去mk搵返吹過下水個sale再排先

游B鬼影.JPG

禎子

頭先入去睇多次百年靈
乜都冇講就8折

點解你咁貪心

廢老dna

據報75折基本

鬼G

吹下水應該都會有了

目標定7折

算啦
都係應該入手刁先

pure & true

刁適合U手型，老實唔夠粗戴百記唔係咁好，刁紅/黑BlackBay都好，百搭就黑色

個樣唔同左

游B下一步會唔會進軍娛樂圈？ 杜汶澤唔會揾佢，冇波

可能會做Youtuber

好爭扎
其實紅黑bb 都好正，
入門一流
但加幾千有gmt又好似幾抵諗

不過仲返緊pt買隻三萬嘅
75%資產
好似好傻
諗緊定係玩下啲一萬二手omega之類算

不過錢就夠洗
買隻玩下好過放喺度儲咁

點睇依加d IT狗愈黎愈串

微軟 Microsoft 專家跪求用戶：夠了！不要再用 Internet Explorer 了

話說我個買咗儲蓄保險嘅朋友
原來係幫襯兩條友
一件3000一件2000
唔識講佢了

ms專家？一向唔用IE,Linux冇

刁陀GMT梗係好，唔係心思思嘅排耐啲等佢，我估計呢隻賺戴起碼，好睇而且實用，去日本較外圈就係2地時間

希望排到啦

話說Vicf 排邊間？
去周大福佢話排三個月冇就再排

由佢喇，講得太多朋友都反面，個人選擇，我就一定叫人買term保險，有事就有冇事當食咗飯，慳出嚟嘅錢走去月供股票又好，零存整付儲蓄又好，一定唔買儲蓄保險

保險就係要保障，投資儲蓄揾保險公司把鬼，我粗計過月供AIA股票回報好過買佢儲蓄人壽保險，要錢時可以除時賣走使鬼比佢綁住

隨*

屋企樓下周大福 現錢擺喺度預佢一call落樓

佢有冇同你講三個月後再排？

有，過2日落去揾佢了

一個仲要佢親生家姐sell佢嘅
朋友都易啲叫佢反臉
親生家姐我都係收聲算

頭先講多幾句解釋埋少少嘢畀佢聽算
叫佢唔好話我講，唔關我事算

上次有冇講
佢仲要機場倉散工，先700一日
份工都唔穩定都敢咁樣供法，
唔識講了，盡咗人事了

why me no

U 聽乜歌？

巨乳已經唔care游b

只求免費霸3個月

上次免費有機戰d bgm，只用免費聽過呢隻

Yau b= Apple
B4 jail= steve job
Now= gay cook

U love now = need die

u are fake

妖言惑眾

Only want 高質b
Now is 劣質b

游b is the best

idog 都係咁講

B4 is the best
Now 取代唔到

u want all ppl hate yau b, y are 0.5

Now no 鼻孔！

is u

日本電視台個張= iPhone 4，最高質
Now = iphone xr ， for on9

U are evil
Support China ver yau b

老貓 = iDog confirmed

生果music送都唔用喇，大把有得揀，俾錢用Tidal好過，上次咪有人講咗用馬來西亞account又平又正，無損音質，多平台，度度用到

U is fake 老貓
Real 老貓only love 肥版游b

生果有 機戰 bgm，其他冇

真老貓是否死咗？

佢聽開肥媽

世事多變~~~豈可盡如人意~~~我一切嘅決定

怪不得成日屈我25
U are 25

再咁玩呢隻bot會唔會壞機？

石丸is watching u

u die soon

呢隻老貓bot又出見鑊打鑊gif,奶波魔魔啲嘢唔掂

U are石丸target

Apple知你經常用iPad唱衰佢

Gay cook: old cat need die
25cat die soon

老貓今日開工利是幾多

0.5

With this

蓋清你呢

10

u d珍藏

老貓又吹水力證
頭先去買火牛都冇受氣

潮流台話大鋪賣撈迫人正價搭多隻tudor
嬲嬲地不如去外國買順便旅行 香港d ad根本無良到盡

日本好多888

GMT batman香港行貨11萬 日本計埋銷售稅先九萬零

根本冇呢回事，佢踩本土腦場抬高淘佬，打手嚟

家陣發展到炒價+骨，即情仲離譜過買發展商新樓

直*

要食炒價真係去日本買好過，反正888嘅水貨錶HK嘅AD流過去嘅

發覺好多巴打都希望老貓收唔到4000蚊sms forever ,可謂lihkg嘅共識，不分貧富、公屋私樓、本土保皇。。。etc都係咁諗

老貓太evil個個睇佢仆街最開心

呢期9-10都失蹤

Pm

老貓做夜班倉，啱啱開工被廢老點緊佢做嘢

老猫放飯

老猫點解只負評，唔敢回？？？

ready

Back to hk. 狙擊老貓

老貓技能一覽

負皮(好多時搞錯變正皮)
訛稱Sleep實為潛水
見鑊打鑊gif

No SMS again

唔好再刺激佢啦

老貓最近嘅死穴就係sms

老貓rip咗?

老貓會唔會因為收唔到sms，睇唔開去咗IFC鳥?

昨晚PC只是不能登入mytv、淘寶，後來發現chrome有個add on 整瓜

差d要剷機

試足成晚

IT死全家

現在仲有好多手尾要set 返

chrome自動更新，但add on好多時冇跟，成日好多奇怪問題

越來越過份 使唔使中東咁包！

限腳令

why so late?

冇晒CP圖

連埋巴士圖都冇晒

老貓收到sms未?

老貓點睇股市又升? 係咪因為U太燈?

只keep游b photo

幾十點

why 175 升 alot

巨乳die?

游b photo全keep lihkg server

[url]【入行23年由主持做到變二打六】續約要減1/3人工僅得七千 蓋世寶劈炮：真係夠喇！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

4獸驚唔驚？用返糧票了

已經支爆到咁

old woman 不了

但蟲蟲姐姐好似幾正

張 福爾魔C9 poster show 腳

What c9?

this

初頭以為 蘇玉華

老猫成日點coffee，當自己係大佬？

又話NO WATCH TVB?

牙中時段d廣告

u watch大王=watch TVB

今日safari ipad版google search才加返 不紀錄搜尋結果 選項

個bug有左二年以上，只有ipad係咁

以前次次要人手刪

evil

有咩咁唔見得光

mytv app down左

sleep

成日瞓？

冇得睇

你係大陸開唔到的

why u can

我地返大陸識翻牆

今朝back to hk

靠U有鬼圖

你搵啲嘢做啦，成日瞓，垃圾

老貓返左陸豐 條廢老驚死派利是 過左初7先返

牙中識煮餸

老貓no cap 圖

老貓成日放流料，甚麼限腳令

點睇老貓呢隻大話精
以前成日話自己唔做野拎老綜
而家派4000蚊吹晒春 又話自己唔係拎老綜

佢係二世祖嚟，玩膠撚連登仔，四獸必須狙擊直到踢爆佢

TVB個app有bug，暫停太耐會彈app，跟手冇咗回帶

佢封聖經金句的

支那人dna

點睇返大陸收左10萬人仔租返香港做定期 得返2.9息 仲要收750蚊手續費
不如唱晒做港紙做定期

垃圾IT dog

巨乳金句

仲做冥幣定期? 呢輪匯率頂得住係掟咗唔少美債，一唔掟就落，輸匯率輸死，放水太多，噚晚喺深圳茶記食飯，一碟回鍋肉飯+奶茶都40冥幣，年後全面加價，港紙去大眾銀行50萬有1.95%

佢單身點會派

派死氣喉

駁唔到

#533 #534又正評自己

問題係#528我個reply佢又搞錯正皮

4獸睇嚟要幫老貓做身體檢查

老猫口講No IT，竟然去買1478
叫人拎老綜，自己去拎$4000
叫人唔好返工，自己就等人返工send sms

啃老左好耐

你ON9? 之前話自己係公務員 因為拎綜援
而家扮晒野
同埋邊有人會有政府錢都唔要

唔見你開post鼓吹啃老

支那人(老貓)是最不可信的

佢有老綜都唔拎，因為唔合資格

唔好再逼老貓了！
佢就嚟諗唔到點兜了

各位請對老貓客氣啲，佢係我研究心理學嘅對象嚟，give me face

點解tvb app會在牙中時段突然瓜？仲要只壞直播部份，好可疑

u say u have AXXX症 b4

會唔會係「限貓令」?

巨乳上身？

限獸令

游B打算出售有味底褲?

Me cap到圖

唔明

當時PC web版直播都down埋

除非cap 電視畫面

why Vicf 有特權可以by pass?

牙中時段，唔係Lihkg app死就 tvb app瓜，牙中邪門

限貓令 = 限制老貓命令

其他用戶不受影響

need paid $$

4獸前首領又俾人狙擊

如果幫蓋世寶整返套《蓋世的老母》，有冇得諗？

want絲襪more

連仔望遠都睇牙中，2條友夠1:00pm乜都唔做除定褲等 ,老貓再長期冇圖cap嘅話，遲早BAM

same

Why u know

點睇收工有生果攞？
返工=？

等如rich

All your staff

only one boss = 樂觀SIR

coffee高危

有冇睇 白雪公主

Sleep 咪冇人返工？

換過d平人

點睇iphone減價

減價一小步，滅亡一大步

Iphone xr平過iphone 8

老貓又中

3000 soon?

no SE

200蚊

Why u 經常留意Apple

點睇周圍都係蓋世寶post

咁又無妨喎

All 老貓staff

四面楚歌

die soon

want it close

收到sms未

點睇思覺老師用youtube搵到二千幾了 ？

其他三獸&老貓點睇？

25歲，手持250萬現金，應該點部署？

似中六合彩？

冇嘢了
樓下聲稱年收入1m

我覺得遲早連巴菲特都要嚟lihkg請教連登仔投資理財

乜代購真係咁好搵？

前排咪屌完死廢老唔識嘢買apple
同屌誠仔買垃圾雷蛇一樣

早5，7年搵到笑，食水深，家陣呢2年競爭大就差好遠了

不過呢啲post只會睇吓

財經台好多股神嘅，仲有老貓燈神，巴菲特遲早要買個淘佬lihkg account上嚟問嘢

講起代購
隔離rolex post啲人話瑞士買隻tudor gmt
25xxx
返嚟都fat

12，13年我買多幾隻運動炒款擺喺度唔戴都執幾十個

剩係最平買黑十都執唔少

老猫點睇思覺老師拍片拍到有二千幾蚊收

有時數一數lihkg嘅投資投機論調，過後睇返笑到仆街，search bitcoin大把
仲有老貓燈力

★急！有冇買bitcoin最簡單方法？

點睇？
17歲偷刷媽媽信用卡120萬開公司 他9年後成億萬富翁

青年瞞父母抵押物業借貸250萬元 大部份交給中介餘款買倫敦金兼吃喝玩樂

正宗敗家子

貪威識食

老貓小心我舉報U

老貓又失蹤，明顯返夜班貨倉，被廢老點緊抬重嘢

Bandai合金MB系列真係好成功 隻隻產品都炒得起
一個高達模型炒到成五千蚊

易唔易放? 酒就唔難，隨便深圳大把地方收

上網賣
最勁係n年前七劍00 一開波睇住佢賣千幾 而家四千幾

以前ATV曾志偉d整人節目 黃素歡，老左咁多

以前成日J

老j老藕

根本U就係「少女唔鋤鋤阿婆」嗰類人嚟

專cap老閪殼圖

老貓返緊邊個倉夜班?

佢每晚10點左右就唔回post

國泰

[url]灣仔碼頭創辦人，73歲「水餃皇后」臧健和驚傳過世

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

ready

Still no sms

老貓: 冇得

老貓冇份

屌那星1478上翻5蚊?

老貓wake up又串柒柒鳥

準備財經台搞事

why know

go go go

WHY SO EARLY

ghost

watching 1478

pure

why 舖天蓋地都是狙擊蓋老母post

只係死前煙花，drop to 0 soon

why rise?

all rich need die

(i am poor)

巨乳汽車

一陣會唔會又down?

sleep下先

coffee/Vicf ready

why gogogo

rich ppl richer

U ready fitst

*first

Poor guy need die

劫富濟貧

點劫，一升，人哋買多，你買少

老貓點睇

有冇手足去左養和門口逗利是

不知不覺過年放左半個月假, 真係好想返工

放假周身唔聚財

日日只係蒲starfuck真係好廢

佢而家趕過去

我幾時有咁多staff

奶波魔有

★返工=文革！大橋數據造假，50後污點證人：上司教「改正」獲虛假結果

個別事件

財經台25歲250萬點部署po主出咗呢單新聞後冇上水

又個別事件

同環保撚話$4000唔計有乜分別

巨乳175

藍面好型
唔係想儲錢買gmt
可能會出手買埋呢隻收藏下

Apple 官方 cases 劣評如潮 both leather and silicone 有圖

可唔可以搵返當時話好值既連登富豪出黎
又話咩太空科技 護手防敏感高科技物料

no 牙中

唔cap鳥

3嚿水買淘佬廿蚊貨

支付寶hk 買不到淘寶虛擬嘢了

想增值個 代客down AV AC，冇得玩了

Why U use支那寶hk?

現成

之前 有利是派，7-11增值，no need綁卡、no need實名

淘寶虛擬嘢，只可用支付寶交易

現在全都玩完了

應該連d serial no都買唔到了

彩玉MILF AGAIN

1478 rise到

want see her cosplay秘書 &瀨尿

Rich ppl richer

一剎那的光輝唔係永恆

Drop to 0 前嘅迴光返照

老貓有冇打電話去無線財經台問1478點操作?

老貓? 福仁散貨場野都偷

張家輝涉特賣場偷32元電子貨品 否認盗竊4月開審

老貓確認

福仁商場 入都唔想入 竟然為呢檔野偷野

有淘寶 no need腦場

U love Taobao

i said he is u in the post

5毛

老猫用淘寶，買1478，用中移動

=關蛇

仲有華為 GPON在屋企

愛國

用窮支那資源

pccw強制的

點睇 日本Youtuber要用bubugi實驗 引點撃

FAKE

嗰檔嘢部份平過淘佬

恒指已經入左牛市

老猫四獸點睇

樂觀sir

牛已經入左陷阱

樂觀SIR完美駁斥你

1478？

請尊重樂觀sir

我發現老猫唔敢回樂觀SIR啲post

175

your boss not my boss

Why u not reply

我哋boss不怒而威，老貓呢啲牛鬼蛇神梗係要退避三舍

no interset

又唔係女boss

奶波魔is 女？

Respect sir Lok Kwun

老貓聽晚有咩活動？

Pornhub

How about yau b?

老貓有冇睇過高登00

點睇名士？

頭先youtube睇人講佢呢隻自製機芯先識呢個brand

發覺老猫而家成日推自己啲垃圾post，冇人回仲推乜

3P

垃圾gif浪費網絡空間

游b扮市川，肥瘦恆扮汁男

有冇人最近淘寶買唔到虛擬產品？

老猫買嚟做咩

做乜問下都負評

say many times

can download AV

When sleep tonight

ready

No 4000蚊 sms forever

斯文錶唔啱戴

大到離晒譜

大波著衫難看 台妹「突然很無聊 可以蓋一個抓奶樓嗎⋯⋯」

No sms

老貓點睇今日肚痛/胃痛射咗波

4獸say many times to 老貓，叫佢求其打啲icon推到傻鳩好自愚1001，偷偷哋摺埋佢咪冇咁難睇，又唔信

Rubbish post need closed 定律嚟㗎喇

又冇屌那星?

要不是支鬼開淘佬照顧老貓，佢早就完蛋了

老貓點睇?

她全裸「呻吟」入浴 網友全起反應了

老貓點睇?

未來十年, 香港和深圳那個更發達? 聽聽深圳人點講。。。

老貓點睇?

約砲12歲少年的22歲單親媽 同學爆「孩子父親15歲

同個澳門手足班到隻GMT BATMAN返黎
對住而家個炒價好難忍到自用

賺咗先

噚日續排隊，加去另一間排，刁陀GMT都咁難排，問佢哋話周時一個月返一隻，排緊過百人，唔知真定假

個澳門仔話外國BATMAN明明貨源充足 服撚左香港人
唔怪得做代購咁好賺

過幾日去澳門走轉睇吓買唔買到刁陀GMT先，澳門都係888嚟

呢個post話數碼通online shop生果全面減價

iphone王朝結束？XS, XR正式大跌價！

好似比人掃晒平XR

原來做1日特價only

老猫四獸今日有冇送花

Today home

我老婆唔興

老貓rip?

fuck too much死氣喉

跌了

老貓張form都跌撚咗鳥

vip

dq嘛你打錯咗

why淘寶經常唔俾香港人買虛擬嘢

澳門二叔公有隻新淨888 batman 六萬八 好似抵玩

HK is not china

會唔會伏㗎

你等收Warning
香港係中國一部分

畀次機會新人

會同老猫一齊被送到再教育營

熟人

he need fire

new staff

No

Boss don't fire me
Need to 供樓

need die

游b 暗示今晩玩sm

why not bubugi?

咁仲等咩？

等放假過大海

dont care游b?

vicf / coffee

stand by

how about u?

頭先未睇到

Slave gif?

呢個巨乳快d fire

扮得好差

only love錶

Real :love bus& 游b

暗示watching u

Pig

上一手今日請病假

Why no show 鼻孔？

請你返來不是用來病的

fire!

絕對領域

please go to die

我出咗街

老貓=紅字

need work

dont lazy

可以cap 豐澤、百老匯、蘇寧 tv畫面

lazy pig so many籍口

This yau b no show 鼻孔

U say u?

no sms

嗰啲播風景片，老貓幾耐冇出街

內有迷你震蛋？

老貓點睇15日都冇sms

有d驚

啱啱返到嚟

要不要找區議員？

老貓又話限腳令

我是指 腳板部份，not leg部份

捐檯底

好似冇牙中

q q q q

原來食住花生睇老貓仆街最開心有科學根據

冇咗女醫師呢啲濕鳩環節，流行都市收視節節上升

女醫師比啲變態廢中睇嘅，老貓就係

老貓點睇劏房波想派二千俾學生

why no me

老貓日日冇圖，連仔會bam U

JOIN學獨聯

老貓4000 sms收唔到，又喺公海狂出rubbish post

仲成日去baby kingdom 扮C9

煩能到

×100

都俾埋sms熱線電話號碼，佢又唔打，再講一次

27454466

有專人處理

dqed

佢收錢開po

phone No. for 巨乳

9x9

落力狙擊老貓，股票就升，十分奇妙

喺澳門?

全部黑十同batman?

fatfat 唔使入信用卡可以做perium pornhub會員一星期

(只限今日）Pornhub做緊1 week free premium

#33 條link

U follow CCTVporn watch 新聞聯播 only

老猫根本唔敢出街見四獸

危險

老貓我一拳可以中暈你

大市已經入牛市

老猫請回應樂觀SIR

佢怕OUR BOSS

點解負評我，唔敢回our boss?

樂觀SIR屌打奶波魔

臭貓=廢

老貓嘅院友 all巴膠 must die,包括老貓

扑爛「仇家」巴士 停牌巴士迷認刑毀等11罪 (14:21)

被告蔡俊傑於區域法院承認偷車、停牌期間駕駛、無三保、刑事毀壞及偽造共11項控罪。

【東網專訊】22歲巴士迷漏夜到屯門的停車場，先為早前自己跟朋友合資購買但被毀報銷的雙層巴士「報仇」，拿錘扑爛單層巴士愛好者所收藏的一輛退役單層巴士的擋風玻璃，再一時技癢先後將假的試車牌套上場內一輛雙層及另一輛單層巴士，再駛出外「遊車河」。警方揭發時更發現他早已被法庭判停牌，他於區域法院承認偷車、停牌期間駕駛、無三保、刑事毀壞及偽造共11項控罪，還押至3月8日判刑。

法官留意到，被告蔡俊傑在干犯本案前後，亦干犯過其他無牌駕駛或容許無牌人士駕駛等交通控罪，又涉及偷巴士錢箱的案件尚待發落。在辯方律師求情時指被告因一時貪玩，純粹因對巴士着迷犯案，法官坦言：「如果着迷至到沉溺，以致不能自拔，監都坐過都要再犯，法庭係咪要關注？」並替被告索取心理報告才判刑。

涉案一輛雙層巴及兩輛單層巴，分別由兩名收藏者停泊在屯門紫田村及寶塘下村的兩個停車場內，行車牌照均已到期。去年2月18日雙層巴車主發現上層擋風玻璃損毀，翻查閉路電視見到17日凌晨有人駕駛私家車到車場，再將雙層巴駛走又駛回。

同日單層巴的車主亦發現退役愉景灣巴士擋風玻璃被扑、退役城巴則被駛到500米外。警方查出私家車車主為被告，被告直認：「阿Sir呢兩部巴士都係我偷嚟揸，都係我所為」，又承認用錘扑爛愉景灣巴士的玻璃「報仇」。

控方指，被告之前有多項刑事及交通犯罪紀錄，目前被法庭判處的停牌令，已延至2023年6月。而案發時他亦違反了其中一個停牌令。

律師求情指，被告為巴士愛好者，曾在城巴任汽車維修員，目前全職任電器維修外亦兼職汽車維修。律師續指，他跟志同道合的朋友4年前合資12萬港元買入雙層巴士收藏，豈料遭一群單層巴士愛好者嚴重毀壞而報銷，他相信是他在城巴的舊同事所為，今次遂去毀壞對方的巴士作報復。

律師強調被告年輕天真處事不成熟，才會用愚蠢方式解決私怨。而且他純粹出於對巴士的愛好才偷駕巴士，並非要偷車作不法行為，況且被告駕駛巴士時已經夜深，沒影響或傷害到其他道路使用者。

律師又強調被告已經後悔反省，他雖未婚但在泰國的女友已經懷孕，相信經正確引導他定能從回正軌。

老貓download咗未?

App Store下載排行榜第一名 打敗抖音的熱門App

老貓開始準備返工，夜班倉，今晚希望佢唔使被廢老點

老貓情人節冇活動？

樓王佢俾人捽到RIP咗無辦法應你啦

老貓：返工，不了

狙擊老貓，人人有責

why u know

pornhub perium

巨乳

申請咗未？

mon住佢開，check ip

點解要負評我？

游b 俾龜𢭃

返差館.....

慣性

不是龜，睇錯左

7仔哥哥係店員，唔夠18歲嘅客唔買得酒，龜乜鬼?

老貓眼盲兼文盲

游b is CP?

純粹曲線吹奏佢做緊KOL力推嘅產品，係咪真事發生唔知，令人覺得佢成廿到尾用咗呢啲產品睇上去似細路女

家陣游B每個動作都有贊助商，秘密行動嚟

未夠65都會查

老猫睇完想唔想返7仔

u try b4?

要佢住嗰區

老貓 我見獲打獲你

Yes
Buy紹興酒都查

唔係住灣仔都成日撞到游b

G持

游b follow u?

游b啤酒同啤油都打撚錯

+1

點睇都唔似under 18，游B件頭又唔細，我哋四獸受過嚴格心理學分析訓練，係真係流呃唔到我哋嘅，正如我哋四獸了解晒U嘅思想，想做乜嘢，諗乜嘢全部喺我哋分析模型之內

老貓今晚dayoff，唔使返倉

上次你喺邊度撞到游B同恆肥，大概幾點？

老貓承唔承認牙中post就係比U開嘅傻鳩好自愚post受歡迎? 之前U想呃我哋四獸去個屎坑post增加人氣，四獸點會比U點到?

早啲執埋佢把啦老貓

可能一路扑，一路輸入

no

ACO招聘才是王

今晩可以狂睇pornhun有★ 嗰d

Any good share?

may be this look

45點晏晝

ready

老貓一早收到四千蚊啦，佢喺度擾敵咋

佢玩緊PS4包乞食重制版

老貓有巴士新聞

屯門輕鐵攔腰撞B3 4條輕鐵路線服務受阻

關你撚事

昨晩試過好多次 ，仍然不能買淘寶虛擬嘢

want $1 watch bubugi AV

[絲襪膠] 有冇ching會J酒樓d開叉裙黑絲知客?

Your dream hk =/=chi na
Should happy

u always針對游b

need die

Why drop today

巨乳effect

奶波魔又搞事

蓋老母點睇vicf奪你權？

四獸和平共處

成日內鬥

請你拿出證據

this is not court

點解咁關心蓋老母有冇被奪位

佢係元祖級

MAD-CAT IS MY SUPERVISOR

元祖又點

1478也跌了

佢教你做g worm?

教我狙擊老貓

咩原因驅使佢狙擊老猫

佢成日想離間4獸，evil

vicf ready

i need sleep

Me is not ur help desk

點睇咁多人狙擊你

老猫點解你只係識負評

easy to reply

lazy

2月14冇瘋狂扑嘢？

唸住佢今日會請假！

Pure
Not mk

游b叛徒

need die

老貓 專用

open new post喇，咪以為拖慢傻鳩好自愚就追得到先得㗎

U love 醫師，this is 治療師 U can J

2020前應該突破到100

This post

好治愚POST WILL DIE SOON

Now都水靜河飛

好治癒